因為港珠澳大橋我輸左60萬比澳門

仲比扒仔屈左20萬

抵撚死

唔係條橋我唔會去

害人不淺

乜

岩呀，下次搭船啦

唔鋪路就唔洗打工 因為咁我打死一世工

洗米華咁撚多女俾佢玩
都係你地俾的

當做白金比何老狗

佢啲仔女笑得好詭異
可能我心邪成日覺得佢地想死老野快撚啲死啦等分身家呀

開賭無好下場

可唔可以講下俾扒仔屈20萬的詳情呢

分享下俾大家提防

咁快啲申請入台證去台灣啦支那狗
去台灣唔洗經港珠澳大橋呀

no

借扒仔 賭輸無得還咋話 重好意思講

天滅澳門

自控能力差就賴屎賴屁有人迫你賭？

咩都 no
咁你開post 想表達D咩？

搞到無日安寧